有冇人克服到冬天一口氣飲凍水 飲緊個陣仲要吸氣加速落喉嚨

個種凍法 涼法 令人窒息

涼 好舒服下

食雪糕
正